救命！好撚牙痛

一年之前join左啲學生牙科保健計劃，係尖沙咀補左兩隻牙
之後陸陸續續都會有牙痛
今日仲痛到訓唔到
流曬馬尿
食左6粒必利痛都止唔到
求全能既連登仔介紹好手勢既牙醫俾小弟
感激萬分！

補咗嗰兩隻牙痛？

係

點解補咗都痛?補得唔好?